覺得對方其實都唔係幾愛自己

感覺自己嘅存在價值只係俾佢攝下時間 / 有個人陪下佢
佢需要我 我可以隨傳隨到
我需要佢時 佢就會考慮好多 最後由得我自己一個
唔敢要求更多
但呢樣唔係自己想要嘅嘢
好辛苦 但唔敢講出嚟..

分手囉

唔溝通點繼續一齊

唔洗屌其他女咩

假膠?

同我都幾似
次次都係佢搵我
我搵佢就呢樣果樣唔得閒 過幾日先
Wtsapp又個幾鐘先覆次

我之前都係咁
然後原來戴左帽

明知其實佢唔係好中意我都好
都唔捨得分手

分手

好努力溝通 但覺得講得多佢會討厭我

唔知係咪自私
但我自問對佢無私 我愛佢多過愛自己

有感情

被需要嘅時候先有價值

你值得擁有更好
好欣賞你對另一伴無私奉獻
下個更好加油

又係你呀絲打

圍爐

佢條件好你好多的？ 就算佢咁衰你都鐘意佢其他野？
講真其實佢都唔會為你改變什麼，因為而家先係佢認為的平衡點。你對佢有幾吸引佢就會付出幾多去維繫，你冇更多的吸引力，佢又點會付出更多？
一段關係入面，不在乎果個就會有多啲主導權，你要主導權就要做不在乎果個，再傾都唔會解決到。

多謝你
我好想佢珍惜我嘅無私

多謝巴打
有時太愛真係好難控制

我哋喺邊度見過

連登有愛

我都有感情煩惱

多謝你 其實係咪大家都不在乎先會最舒服